2020最新揭後語，謎面:匯豐撈底

無底深淵

撈底撈底 越撈越低

匯豐係咪同油價掛勾

人地開定遮

33啦到時供股

笑撚死

低處未算低

等35

無底深潭，蝕超過十元都放左